const Questions7 = [
  {
    "correct_answer":"ማስታወሻ ደብተር",
    "incorrect_answers":[
      "የድምፅ መቅረጫ ቴፕሪከርደር",
      "ቪዲዮ ካሜራ",
      "ሁሉም"
    ],
    "question":"አንድን መረጃ ለማሰባሰብና ለማዘጋጀት ቀላልና ርካሽ የሆነው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"መንገዶችና ትራንስፖርት ቢሮ",
    "incorrect_answers":[
      "ባንክና ኢንሹራንስ",
      "ንግድና ኢንዱስትሪ ቢሮ",
      "ጤና ወይም ትምህርት ቢሮ"
    ],
    "question":"የጉዞ መረጃዎችን ለማግኘት ከሚከተሉት ውስጥ ወደ የትኛው መ/ቤት መሄድ ይመረጣል?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"የሕዝቡ ቁጥር ስንት እንደሆነ ማወቅ",
    "incorrect_answers":[
      "አካባቢውን (መንገዱን) ከሚያውቁት ጋር መወያየት",
      "ስለ መንገዱ በፅሁፍ የተዘጋጀን መረጃ ማንበብ",
      "የመንገዱን ካርታ ማወቅ"
    ],
    "question":"ለአንድ አሽከርካሪ የጉዞ መረጃን ለማሰባሰብ ከሚከተሉት ውስጥ ጠቀሜታ የሌለው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም መልስ ይሆናሉ",
    "incorrect_answers":[
      "የመንገዱን ለትራፊክ መከፈት",
      "የአገልግሎት መስጫ ተቌማት የተሟሉ መሆኑን ማረጋገጥ",
      "የመንገዱ ፀጥታ አስተማማኝ መሆኑን ማረጋገጥ"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ አማራጭ መንገዶችን ለመጠቀም ሲያወዳድር በዋናነት መርሳት የሌለበት",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም መልስ ይሆናሉ",
    "incorrect_answers":[
      "የይለፍ ወረቀት",
      "መንጃ ፍቃድ",
      "የጭነት ማዘዣ ወረቀት"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ ለጉዞው መያዝ ያለበት ጠቃሚ የመረጃ አይነት የሆነው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም መልስ ይሆናሉ",
    "incorrect_answers":[
      "የመንገዱን አይነት ለመለየት",
      "የአየር ሁኔታውን ለመረዳት",
      "የአገልግሎት መስጫ ቦታዎችን ለመለየት"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ ስለ ሚሄድበት መንገድ መረጃ ማግኝት የሚያስፈልገው ለምንድን ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"የተቆጣጣሪዎችን ባህሪ ለማወቅ",
    "incorrect_answers":[
      "የተገልጋዩን ሕብረተሰብ ባህልና ሃይማኖት ለማወቅ",
      "ለጉዞ አስፈላጊና ከሥራው ጋር ግንኙነት ያላቸውን ተቋማት ለማወቅ",
      "አገልግሎት ሰጪ ድርጅቶችን ለማወቅ"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ መረጃ ማሰባሰብ ያለበት ምክንያት ያልሆነው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም መልስ ናቸው",
    "incorrect_answers":[
      "ነዳጅ ማደያና ካፌ",
      "ፖሊስ ጣቢያና መከላከያ",
      "ቀይ መስቀልና የአውቶቡስ ፌርማታ"
    ],
    "question":"አገልግሎት መስጫ ተቋማት የምንላቸው",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"አሽከርካሪዎች በጉዞ ላይ ቀይ መስቀል ወይንም ጤና ጣቢያ የሚገኝበትን አድራሻ ማወቅ ይገባቸዋል ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ ጉዞ ከመጀመሩ በፊት ስለጉዞው እቅድ ማውጣት አለበት ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "ብዕር ወይም እርሳስ",
      "ቪዲዮ ካሜራና ፎቶ ካሜራ",
      "ማስታወሻ ደብተር"
    ],
    "question":"መረጃዎችን ለመያዝ የሚጠቅም አስፈላጊ ቁስ የትኛው ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "የጉዞውን ርቀት",
      "የጉዞውን መነሻ",
      "የጉዞውን መዳረሻ"
    ],
    "question":"አሽከርካሪዎች ጉዞ ከመጀመራቸው በፊት ማወቅ የሚገባቸው የትኛውን ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም መልስ ነው",
    "incorrect_answers":[
      "ነዳጅ ማደያዎች",
      "ሆቴሎች",
      "ስልክ መደወያ ቦታዎችንን"
    ],
    "question":"አሽከርካሪዎች በመንገድ ላይ ከሚገኙ አገልግሎቶች መካከል ማወቅ የሚገባቸው ______ ነው፡፡",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"መልስ የለም",
    "incorrect_answers":[
      "ባንክና ኢንሹራንስ",
      "አውቶቢስ ተራ",
      "ሆስፒታሎችና ጤና ተቋማት"
    ],
    "question":"ከሚከተሉት መካከል የአንዱን አድራሻ ማወቅ ለአሽከርካሪዎች አይጠቅምም",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "በመንገድ አይነትና ገጽታ",
      "በመንገድ መልክዓምድር ሁኔታ",
      "በመንገድ አካባቢያዊ ሁኔታ"
    ],
    "question":"አሽከርካሪዎች የሚጓዙበትን የመንገድ ገጽታ የሚለዩት በ______ ነው፡፡",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"የመንገድ አይነትና ደረጃ",
    "incorrect_answers":[
      "የመንገድ መልከዓ ምድር",
      "የመንገድ አካባቢያዊ ሁኔታ",
      "መልሱ የለም"
    ],
    "question":"የመንገድ ኮረኮንች ወይም አስፋልት መሆን ምንን ይገልፃል?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"መልካዓ ምድራዊ ሁኔታ",
    "incorrect_answers":[
      "አይነትና ደረጃ",
      "አካባቢያዊ ሁኔታ",
      "መልሱ የለም"
    ],
    "question":"የመንገድ ከርቭ የበዛበትና ወጣ ገባ መሆን ምንን ይገልፃል?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"አካባቢያዊ ሁኔታ",
    "incorrect_answers":[
      "የመንገድ ደረጃና ዓይነት",
      "የመንገድ መልከዓ ምድራዊ ሁኔታ",
      "ሁሉም"
    ],
    "question":"መንገዱ ዝናባማና ጭጋጋማ የአየር ሁኔታ ይበዛበታል ሲባል ምን እየገለጽን ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"የግል ማስታወሻ",
    "incorrect_answers":[
      "ፓስፖርት",
      "መታወቂያ",
      "መንጃ ፈቃድ"
    ],
    "question":"ከሚከተሉት አንዱ የአሽከርካሪው የግል መረጃ አይደለም?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "የግል መረጃ",
      "የድርጅቱ የስራ አፈፃፀም መረጃ",
      "ከስራው ጋር ተያያዥነት ያላቸው መረጃ"
    ],
    "question":"አሽከርካሪው አሟልቶ ሊይዛቸው ከሚገባ መረጃዎች መካከል የሚካተተው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ከስራ ጋር ተያያዥነት ያላቸው",
    "incorrect_answers":[
      "የግል",
      "የድርጅት ስራ አፈፃፀምጃ",
      "ሁሉም"
    ],
    "question":"ለጭነት የተሰጠ መውጫ (ይለፍ) ፍተሻ የሚያስፈልገው ደብዳቤ፣ የጭነት ሁኔታ መግለጫ … ወዘተ የምን መረጃዎች ናቸው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"የድርጅቱ ሥራ አፈፃፀም",
    "incorrect_answers":[
      "የግል",
      "ከስራ ጋር ተያያዥነት ያላቸው",
      "መልሱ የለም"
    ],
    "question":"የጭነቱ አይነት፣ መነሻና መድረሻ የነዳጅ መጠን… ወዘተ የምን መረጃዎች ናቸው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሀሰት",
    "incorrect_answers":[
      "እውነት"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ ጉዞ ከመጀመሩ በፊት የሚጓዝበትን መንገድ ባህሪያት እና የአካባቢውን የደህንነትና ፀጥታ የሚገልጽ መረጃ ሊኖረው አይገባም ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"አሽከርካሪው በሚጓዝባቸው ቦታዎችና አካባቢዎች የሚገኙ ማህበረሰቦች ወግና ባህል፣ እምነት ማወቁ እጅግ ጠቀሚ ነው ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"መልሱ የለም",
    "incorrect_answers":[
      "ሆስፒታልና የቀይ መስቀል",
      "ፖሊስ",
      "ኢንሹራንስና የቅርብ ቤተሰብ"
    ],
    "question":"ከሚከተሉት ውስጥ አሽከርካሪው በአደጋ ጊዜ መረጃ ከሚያስተላልፍባቸው አካላት ውስጥ አይመደብም",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"አሽከርካሪው በሚጓዝበት አካባቢ ያሉ ማህበረሰቦችና ባህልና እሴት ማክበር አለበት ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"ጉዞ ከመጀመሩ በፊት አንድ አሽከርካሪ ጥሩ መንገድ መምረጥ ይኖርበታል ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"የመንገዱን ዓይነት ደረጃ እና የመንገዱን የደህንነት ሁኔታ",
    "incorrect_answers":[
      "የመንገዱን ዓይነት ደረጃ",
      "የመንገዱን የደህንነት ሁኔታ",
      "መልሱ የለም"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ የጉዞ መስመር /መንገድ/ ሲመርጥ ከግምት ማስገባት ያለበት የትኛሉ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "የጉዞ ሰዓቱን በአግባቡ ለመወሰንና ለመጠቀም ያግዘዋል",
      "ድካምን ለማስወገድና በማረፊያ ቦታዎች በቂ እረፍት ለማድረግ ያግዘዋል",
      "የተረጋጋ የማሽከርከር ክንውን እንዲኖር ያግዘዋል"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ የመነሻና መድረሻ ቦታዎችን መለየት መቻሉ",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ብቃትና ደህንነቱ የተረጋገጠ እና ህጋዊ አገልግሎት መስጠት የጀመሩ መሆኑ",
    "incorrect_answers":[
      "ብቃትና ደህንነቱ የተረጋገጠ",
      "ህጋዊ አገልግሎት መስጠት የጀመሩ መሆኑ",
      "አደጋዎች በተደጋጋሚ ያስተናገደ መሆኑ"
    ],
    "question":"ከሚከተሉት አንድ የመንገድን ምቹነትና ጥሩነት ይገልጻል",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"አሽከርካሪው በጉዞ ላይ ያጋጠሙት እንቅፋቶችና ልዩ ልዩ ሁኔታዎች በመመዝገብ ከማህደር ማኖር አለበት ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "ብልሽት ፈጥረው የነበሩና የተስተካከሉ ክፍሎች",
      "ጥገና የሚያስፈልጋቸው የተሽከርካሪ ክፍሎች",
      "በመንገድ ወይም በተሽከርካሪ ምክንያት የደረሱ አደጋዎች"
    ],
    "question":"በጉዞ ወቅት የተሽከርካሪ ብቃት ሪፖርት ላይ አሽከርካሪው ማቅረብ ያለበት መረጃ የትኛው ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም መልስ ናቸው",
    "incorrect_answers":[
      "በጠባብ ድልድይ ላይ",
      "በመታጠፊያ /ከርቭ/ መንገድ ላይ",
      "በመስቀለኛ መንገድ በ3ዐ ሜትር ውስጥ"
    ],
    "question":"መቅደም የሚከለከልበት ሥፍራ የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"50",
    "incorrect_answers":[
      "30",
      "20",
      "15"
    ],
    "question":"ከፊት ለፊት በ ________ ሜትር ማየት የሚቻልበት ቦታ መቅደም የተከለከለ ነው",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"መልሡ አልተሠጠም",
    "incorrect_answers":[
      "ለመታጠፍ ዞሮ ለመመለስ የምንጠቀምበትን ረድፍ ያመለክታሉ",
      "የመንገድ መሐል እና ጠርዝን ያመለክታሉ",
      "በትራፊክ መብራት አካባቢ የምንቆምበትን ሥፍራ ያመለክታሉ"
    ],
    "question":"በመንገድ ላይ የሚሠመሩ መስመሮች ተግባር ያልሆነው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"በተቆራረጠው መስመር በኩል ያለው አሽከርካሪ ሁለቱንም መስመሮች አልፎ መቅደም፣ ዞሮ መመለስና ታጥፎ መሄድ ይችላል",
    "incorrect_answers":[
      "ባልተቆራረጠው መስመር በኩል ያለው አሽከርካሪ ሁለቱንም መስመሮች አልፎ መቅደም ዞሮ መመለስና መታጠፍ ይፈቀድለታል",
      "መልሡ አልተሠጠም",
      "ባልተቆራረጠው መስመር በኩል ያለ አሽከርካሪ እንደ መንገዱና እንደ ትራፊኩ ሁኔታ መስመሮቹን ሣይረግጥ በራሱ ነጠላ መንገድ ላይ የግራ ረድፉን ይዞ መቅደም ይችላል"
    ],
    "question":"አንድ መንገድ በተቆራረጠ እና ባልተቆራረጠ መስመር ለሁለት ሲከፈል",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"12",
    "incorrect_answers":[
      "30",
      "50",
      "15"
    ],
    "question":"በአራት አቅጣጫም ሆነ በማንኛውም መገናኛ መንገድ ላይ መንገዶች ከሚገናኙበት ማዕዘን ወይም ኩርባ ከ ___ ሜትር ባነሠ ርቀት ውስጥ አቁሞ መሔድ ክልክል ነው፡፡",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"በ3 (የሚያስጠነቅቁ፣ የሚቆጣጠሩ፣ መረጃ ሰጭ የመንገድ ዳር ምልክቶች)",
    "incorrect_answers":[
      "በ3 (የሚከለክሉ፣ ቅድሚያ የሚያወጡ፣ የሚየስገድዱ)",
      "በ3 (የሚከለክሉ፣ የሚያስጠነቅቁ፣ የሚያስገድዱ)",
      "በ4 የሚያስጠነቅቁ፣ የሚከለክሉ፣ የሚየስገድዱ እና የሚቆጣጠሩ"
    ],
    "question":"አለም አቀፍ የመንገድ ዳር ምልክቶች በሚሰጡት ትርጉም ወይም በሚያስተላልፉት መልዕክት በስንት ይከፈላሉ? ትክክለኛ አከፋፈላቸውን የያዘውስ የትኛው ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"የሚያስገድዱ የመንገድ ዳር ምልክቶች",
    "incorrect_answers":[
      "የሚከለክሉ የመንገድ ዳር ምልክቶች",
      "ቅድሚያ የሚሰጡ የመንገድ ዳር ምልክቶች",
      "የሚያስጠነቅቁ የመንገድ ዳር ምልክቶች"
    ],
    "question":"መደባቸው ሰማያዊ ሲሆኑ የሚያስተላልፉት መልዕክት በነጭ ቀለም በተሰራ ቀስ ስዕል ወይም ፅሑፍ ነው፡፡ እነዚህ ምን አይነት የመንገድ ዳር ምልክቶች ናቸው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ደሴቱን ረግጦ መቅደም ዞሮ መመለስና መታጠፍ አይፈቀድለትም",
    "incorrect_answers":[
      "ደሴቱን ረግጦ መቅደም ዞሮ መመለስና መታጠፍ ይፈቀድለታል",
      "እንደ ትራፊኩ ሁኔታ በጥንቃቄ በደሴቱ መቋረጫ ለመታጠፍ ለመዞር በተዘጋቸው ስፍራ ላይ ወደ ቀኝ አስፍቶ ዞሮ መመለስና መታጠፍ ይቻላል፡፡",
      "መልሡ አልተሠጠም"
    ],
    "question":"በመስመር የተሠራ የትራፊክ ደሴት ወይም የመንገድ አካፋይ እውነት የሆነው የቱ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"50",
    "incorrect_answers":[
      "12",
      "30",
      "40"
    ],
    "question":"አንድ አሽከርካሪ የተቆራረጠውን መስመር ጨርሶ ድፍን መስመር ውስጥ ከገባ አቅጣጫ ለመቀየር እና ለመቅደም የማይፈቀድለት ከመገኛው መንገድ በስንት ሜትር ክልል ውስጥ ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "የመቆሚያ ሥፍራ ቅብ",
      "ቅድሚያ ስጥ የሚል ምልክት ቅብ",
      "የማስተላለፊያ ምልክት ቅብ"
    ],
    "question":"ከሚከተሉት ውስጥ በመንገድ ላይ ከሚቀቡ ቅቦች የሚመደበው የትኛው ነው?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሁሉም",
    "incorrect_answers":[
      "ከቆሙበት ቦታ ተነስተው ጉዞ ለመቀጠል",
      "የያዙትን ነጠላ መስመር ትተው ወደሌላ ለመለወጥ",
      "የሚከተሉትን ተሽከርካሪ ለመቅደም"
    ],
    "question":"ፍሬቻ መብራት በማይሠራበት ጊዜ ወይምንም በግልጽ ከርቀት በማይታይበት ጊዜ የእጅ ምልክት ማሳየት የሚጠቀመው",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"መልሱ አልተሰጠም",
    "incorrect_answers":[
      "የት ቦታ ላይ ወደ ሌላ አቅጣጫ ገብቶ መቅደም እንደማይቻል ወይም እንደሚቻል ይጠቁማል",
      "የመንገድ መሐል እና ጠርዝ ያመለክታሉ",
      "ባለ አንድ አቅጣጫን መንገዱን በረድፍ ይከፋፍላሉ"
    ],
    "question":"በመንገድ ላይ የሚሠመሩ መስመሮች ተግባር ያልሆነው",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"ሀሰት",
    "incorrect_answers":[
      "እውነት"
    ],
    "question":"ማንኛውም አሽከርካሪ የመንገዱ ስፋት 12 ሜትር በላይ ካልሆነ በቀር ተሽከርካሪውን ከሌላ ተሽከርካሪ ተቃራኒ አንፃር ከመንገድ ላይ ለጊዜው ወይም ለረጅም ጊዜ ማቆም የለበትም ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"ሀሰት",
    "incorrect_answers":[
      "እውነት"
    ],
    "question":"ማንኛውም ተሽከርካሪ በመንገድ ላይ ቢበላሽ አሽከርካሪው ከተሽከርካሪው ፊትና ኋላ ባለው መንገድ 4ዐ ሜትር ርቀት ላይ ለሌላ ትራፊክ በግልጽ የሚታይ መልኩ ባለሦስት ማዕዘን አንፀባራቂ ሠሌዳ ማስቀመጥ አለበት ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"እውነት",
    "incorrect_answers":[
      "ሀሰት"
    ],
    "question":"የህዝብ ማመላለሻ የሆነ ተሽከርካሪ መንገዶኞችን እንደጫነ ነዳጅ መቅዳት የተከለከለ ነዉ ፡፡",
    "type":"true false"
  },
  {
    "correct_answer":"የሚየስጠነቅቁ የመንገድ ዳር ምልክቶች",
    "incorrect_answers":[
      "መረጃ ሠጭ የመንገድ ዳር ምልክቶች",
      "የሚቆጣጠሩ የመንገድ ዳር ምልክቶች",
      "ቅድሚያ የሚያሠጡ የመንገድ ዳር ምልክቶች"
    ],
    "question":"በባለ ሶስት ማእዘን ቅርፅ መልእክት የሚያስተላልፉ የመንገድ ላይ ምልክቶች ምን ተብለው ይጠራሉ?",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"በቀይ መብራት ቆመው የነበሩ አሽከርካሪዎች ለመሔድ ይዘጋጃሉ እና እግረኞች መንገዱን እንዲያቋርጡ አይፈቀድላቸውም",
    "incorrect_answers":[
      "በቀይ መብራት ቆመው የነበሩ አሽከርካሪዎች ለመሔድ ይዘጋጃሉ",
      "እግረኞች መንገዱን እንዲያቋርጡ ይፈቀድላቸዋል",
      "ቅድሚያ የሚያሠጡ የመንገድ ዳር ምልክቶች"
    ],
    "question":"የቀይና ቢጫ የተሽከርካሪ ማስተላለፊያ መብራቶች በአንድነት ሲበሩ",
    "type":"multiple"
  },
  {
    "correct_answer":"አሽከርካሪው በመንገዱ ላይ ፍጥነቱን በመቀነስና ለተላላፊዎች ቅድሚያ በመስጠት ተጠንቅቆ ማለፍ አለበት",
    "incorrect_answers":[
      "አሽከርካሪዎች በመንገዱ ላይ መተላለፍ አይፈቀድላቸውም",
      "በመንገዱ ላይ አደጋ ሊኖር ስለሚችል ወደ መጡበት መመለስ አለባቸው",
      "መልሱ የለም"
    ],
    "question":"ብልጭ ድርግም የሚል ቢጫ የትራፊክ ማስተላለፊያ መብራት ሲበራ",
    "type":"multiple"
  }
]



export default Questions7